有無90-93嘅巴絲 新年入黎傾吓計先？

新年快樂
大家搵多d

新年快樂

身體健康 心想事成 萬事如意

新年快樂
祝90-93既大家身體健康
平平安安
開心大吉
如意吉祥

都係我既至愛

早

真
飲完500ml隔左一陣要衝去廁所

新快大家

早晨呀
十二點先起身好爽

我都係10點喳

今日個個出哂去
雖然我一陣都出

咁爽?

冲杯咖啡先

一到新年就唔知點解好多野想搞然後一星期後就收晒皮

想食了

等緊開飯

好飽

想飲啊

食完盆菜
是日已完

有無人用nordvpn

我request左退番未用既年期既proportion
等1-3工作天，business team就會同我處理
subscribe左3年 用得半年，
換左iphone 之後用唔到，twitter搵cs話要手動連線，仲要剩係用得日/美vpn
又幾分鐘就disconnect 一次
依家仲要手機定電腦都連唔到，搵完cs搞左唔同方法轉埋手動DNS都唔work

iphone用vpn好Q煩下.....

係
依家連mac機都無啦啦用唔到
索性要求回水

LM

各位早呀
年初二開個年先

早晨
新年流流比人激親

早呀淳巴
新年快樂
身體健康

新年快樂！！恭喜發財！

我新換iphone用到冇問題喎

連豬得意好多

祝大家桃花不斷
今年要出pool la

加油三丸

今年個堆麻麻

唔緊要啦

鼠都ok

啱啱訓醒

好呀好呀

g chi

都 g chi 你

支持

支持！

三個鐘啫

個個都支持

安信兄弟咁款

上水
老豆d打牌技術

好想打牌

我仲係打牌廢J

各位早晨呀
大年初三呀

早晨呀各位

月巴早

早晨

會唔會係咁

咁我頭先都差啲既
我媽問我佢fb個pw係咩

點名!

我今日執屋

睇嚟聽日返工先有人

我聽日未使返工住

冇人到咁?!

又冇人,推一推

打到咁耐?

早晨呀
咁就放完4日假啦
又要返工了

fefe

早啊

各位早晨呀

很久不見好攰

係咁而行完附近條教育徑

入門級

日日行真係可以減到肥

向到

人呢？？

食緊飯

好多都係

上水

聽日要返工啊
啊!!!!!!!!

搞咩呀?

早晨 上一上水

睇黎要到星期五先有返d野做下

準備放飯

人呢?

here

新年好🥲
我係新人 求解悶

你好

開左啦，而家悶到嘔 無野做

未返齊😂
真心頂唔順

我都扮緊工

扮到收工

5半即走

呢個星期個個都係齋坐做下等收工

我都係

咁好嘅

真係無野做😂可以點

去車公廟行個圈

向到R水吹

正啦，有錢有水吹

你好呀巴打

收工未呀

我中有個半鐘

頂多半個鐘就收工

我都仲有半個鐘

算係trading

做咩咁樣
Trading咋喎
不過好冷門既trading😂

仲以為真係trading

其實係真係trading 黎架
不過行業唔同姐

終於見到post

很久不見

食完

x4

大家唔推po
要打字search先搵到

所以咪話唔見就無留言

所以點解冇人個時係咁而推一推

無咩人 可能我差唔多閂門先去

我夠係
大聲小小都醒

係得你會推

早晨
好眼瞓呀

Body check好多人

你去左睇？

食飯未

未但餓了

食完了已經

禾都是

係
每年有2000蚊去做body check

真好

而家係難轉D既

咖啡幫到你

過年前入左紙仲等緊

而家飲今晚會瞓唔著

我飲完都可以即訓

就收工啦

今日比較多人要兩粒鐘

飲茶會唔會好啲

5點吃完lunch
依家又肚餓

咁勁 咖啡因對你冇用？

食乜野黎?

食飽上水

你就好

食咗甜品未

拜左車公未

一陣咬個橙

幾好

呢個價的早餐係幾多年前

無乜

早晨呀大家

而家先10點3
幾時先收工

早呀明c

過咗一個鐘 精神呀

我想收工呀

放左飯先諗.....

星期五真係好難集中

快啦 仲有一個鐘 諗定食咩

到左12點先諗

我諗緊 要擲骰仔

仲有3個字開飯

個個都好忙得我一個扮緊工

禾

好似準備要剝第二隻智慧齒 呢隻生左5年都未出晒

尋日先開工，全日都以為係星期一

我仲要返日放日

你剝晒未
上次個醫生2秒就剝左，好正

AL呀?

啱啱先得閒

係
同有日係補假

準備收工

收工

放假啦

在！
係時候開始點名

由於會議法定人數不足
本席宣佈休會

Can't sleep

星期六啊今日
咪咁緊張

出面又熱到

掙扎緊 食炸雞好 定係 等到晚餐 食肉餅好

晚餐食肉餅
咁lunch食咩？

但一入夜又凍

你幾耐先發覺自己係放假？

我餓了

both

醒一分鐘後

諗住今晚直接叫四送 兩個肉餅 兩個招鹽肉排算

荷包大破

一個人食？

對 餓了

我個邊就涼
出到去就熱

靜

3

4

點名

到!

到

完

人呢！！

睇完垃圾香港波報到

本地足球優先

已在床

椒鹽肉排

川式 辣到傻

呢到真係扮工台

仲係過緊年咁

飲奶啦

年十五先過完年

食哂？

我都想過年

除左啲飯同野飲

肥（？

初七返晒工喇

恭喜發現
早生貴子

rich

上完堂好眼瞓

Good luck

眼瞓 瞓晏覺

仲瞓?

一早都訓左
係你慢

好攰 人呢

星期日成班又出哂去

發現咩

邊個山?

成日無咩事都見到
不過覺得感受無咁深

聽日要返工啊
啊!!!!

早晨呀
又要返工啦

點解公司廁所個網咁差

費事你哋煲屎煲到唔記得返緊工

1001

咁快講定?

我個邊得3G.....

幾時先放飯

咁表乜白

新人報到 嚟吹下水

有排

倒數個幾鐘

好肚餓

但唔想出返去

唔想出屋企門口直頭

早晨
落去買早餐

打音game既時候搭訕真係正仆街！！！！dklm！

唔駛返工咩

邊個咁仆街

今日仲有得抖下

食飯之前忙到爆

今日咁多野做的

電腦死咗

你咪好
我部腦冇慢到

終於開返gym room
招gym友

放工啦

哇
做咩係到放肉照

就算喺度放都冇乜人睇
近排依度真係好靜

你要放片先吸引

你放左我幫你叫人上嚟

有新同事返工要我帶
好耐冇教過人野

早晨呀
尋晚十一點幾訓
三點扎醒左
五點先再訓得著
而家好眼瞓

加油

早呀

我想收工

好快lunch

早呀職巴

jo sun

唔夠瞓
喉嚨就爆咁濟

飲多D水

少忙

飲左兩杯

800ml

死咗好多個月

唔會冇事

8杯

未夠時間脫苦海

咁快

成枝咁隊

我係要脫離而家個office

我夠係

熱氣呀

收工未...

例如呢?

飲涼茶啦
24味

苦口先良藥呀

推

我OK呀
係希望唔好又要刷珠
上一集我就係刷到棄

慢慢呢
無謂迫自己
屠下龍打下機都可以好開心既

好撚非
刷撚極都係垃圾珠
以前刷護石都無咁嬲

我接受到囉
都ok既

個個人都試過既
企得返起身就得

上水
今晚向屋企都係唔好出聲算

做咩事？

我要個啲超心呀
匠呀
一粒都無
或者真係得一粒囉

喉嚨痛

😱😱😱
飲多啲水

人係冇咩野但係個喉嚨唔得咁解

初一開呢個post

早晨
真係忍唔住推下先
搵唔到個post

以為鬧交

慣了

應該都唔難搵啦

早啊
有排都未有假放

淳仔返到公司未？

搭緊車

我都塞緊車

頭先見到都塞塞地

塞車=回復正常了

AL? 放咁多日！

好眼瞓

頂多一陣就lunch

但要好遲收工

今天返晏?

啡已飲

晏咗返

所以我見冇人個下推一推

家下先10點10個字到

唔飲啡

橙

整杯茶

等多3個字放飯

仲未買得飯

仲未食飯

兩點喇喎

等緊同事起行

就快可以吃tea

Tea不能滿足黑洞胃

去龍門吃下午茶放題

又到星期三的下半場

開始眼訓

好食咩

要跟大隊冇計

話咁快又3點...

起碼醫到黑洞先

係咁而恰左陣

醫ed, 食左鰻魚飯

正到

幾好食

咁啱約左平時姐帶飯

超多菜少肉走飯

巧唔巧味

唔錯，但本身想食壽司多啲

鰻魚sushi

不解，同事咁鍾意唔覆我要揀邊個design但過半個月後黎問我做完未